[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2734）

職乞唔開

lm

垃圾祖

祖 -2c

On9

禾夫

Fast

開錯。。

RB10.5s

史帕爾抽1派100

祖c呢？

愛錫疤

Lm

祖班霸都比人CUP

我

禾夫好垃圾

前列腺按摩嗰位手足記得拍片

696

有人貼飛了

C呢 祖

白禮頓咪玩野啦

利華想點

祖唔入比人入啦

門興入一球定驚先

狼又撚狗

atv

愛記快入啦

狼入啦手

心靈投注：
1）史帕爾
2）加柏
3）RB

實際投注：
1）巴塞

分清楚d

袓記立即冰c

-1c

拍柒祖記就有份
巴狗 拖肥2.5s 穩啦掛⋯⋯

修仔同富咸半大
我簡左富咸...

琴日李城害完人 仲有人買愛華頓同狠隊

巴塞會唔會又係蛆劇本

巴狗輸三粒

候2同巴咪刷啦

利華訓撚醒未

修 幫下手刷角

疤唔似有機會比你補飛

拖肥入一球

gellllll

應該買唔多啦

隊隊都入得維拉唔入

有撚派過 賣料狗

-2呀

加柏讓一球 一球都冇會唔會有少少羞恥

嘔返出黎得唔得

門興入波未

德甲好系

角呀

入

Goal

垃圾德甲冇波入

門興入多球！1:0

Atv半場入一球先啦

全部叫糊中

角呀 祖

愛華頓比人屌打

利華訓左

一個都咁難咩

鳩柏

巴塞半大已死

祖狗輸半當贏

比多球

加柏禁屌唔入做乜春

祖 開12c please

買咁大派$100你收唔收家

白禮頓想降班？

應該無了 飛數有料到

RB肯入多球未

史祖求其一邊比多粒啦

加柏入球即刻直播口爆方嘉柏

狼隊利華識入未

加柏 利華入未

垃圾祖 唔刷角

垃圾愛記肯定和波

史特加入1球就夠！

入波啦 狼隊 dllm

好慘 反摩比人係咁撞ac 撞完仲要買咩輸咩

燈

佢有撚派過咩 佢死左老母唔夠錢要賣料幫老母r番d棺材本姐

唔好咁啦
你當佢係打機入買話比少少錢就可以買幾千萬鑽石嗰啲騙子咪得囉

12c直播屌狗

擺明打假啦 半場突然受讓 啲人收哂風

之前講過，點解後備係後備

利華係咪訓左

條飛差利華

利華想唔想爭4架

新po繼續留 愛記贏盤抽一派100 絕不走數 完場就抽

狼隊愛記贏波我切jer呀！！！！！！！！！！！！

Lm g chi

ok

【 乜都報大專員 】
般尼角球數目：6

狼隊角球數目：6

富咸角球數目：5

明神馬賽9.5細

av大波24

Rb 8.5

祖狗追和都唔肯

巴塞針得

愛記屌你老母 降班隊都唔夠踢

I

有吓單刀唔入
3碼頸鎚又唔入

LM

英冠買中atv大波

真係好黑暗...

祖狗

出去玩水了，大家加油

過關 讓球
3X1 星期六 21 史帕爾 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.86
星期六 24 史特加 (主) 對 利華古遜 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.82
星期六 23 漢諾威 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [-1] @ 1.82

新特蘭半場33

禾堡入返球

屌呢幾日上盤針撚到傻

早左買 買完佢就落飛 衰撚硬

垃圾祖追啦屌你

加柏未完咁快貼

利華12M

愛狗同狼睇黎個盤輸硬

馬賽個場？

利華終於入

講個笑話

德甲4場2.5大都係 1.5倍

錫菲聯踢乜鳩野波0:0
快撚D入波啦

屌你RB 肯刷角未

史特加針埋

屌你老母！史特加
守到完埸都唔撚得

狼

利華

祖狗9.5s頂到

dllm而家post斷撚左實好撚好笑

On祖

加柏 rb 利華俾個全格黎

屌你老尾 祖記咁都冇9.5b

白禮 愛華 巴塞 贏波我倒立屙屎

史泊2 gel

勁撚on9

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］✅
6.德甲17.5b照上✅
7.東京綠茵［0］
8.北海道［0/+0.5］✅
9.阿德一定得[0/+0.5]✅
10.橫濱水手［0］
11.愛斯賓奴2.5大✅
12.史帕爾［0/+0.5］✅
13.禾夫斯堡[+1]

禾夫2-1都收貨，快追

人地上盤就好地地

屌差狼狗疤狗
有無手足同路

你做咩

祖記
下場買阿積士晉級屌你老母

支持

旺撚到...

斷1食屎啦愛字頭

13/4
町田盤✅
北海道盤✅
尚武+1✅
制鐵盤❌
墨城10.5b✅
恩尼盤➖
fc老鼠盤❌
水手9.5b✅
艾拉盤❌
烏拉+1✅
發達邦✅
赫屍2.5b✅
赫根2.5b✅
熱狗10.5b❌
熱狗11.5b❌
熱狗13.5b❌
rb盤
rb半大✅
雲達半大❌
利華半大❌
尻柏盤
布里城盤

華素爾2.5b
森林2.5b
史云斯2.5b✅
米堡2.5b
賓福2.5b✅
西布2.5b✅
唐卡2.5b
羅卡2.5b
打比2.5b
愛華2.5b

辛達w
羅馬半大
華雷全大
多仔半大
艾斯w
波圖半大

jumped

加柏 利華俾多球

貼完即刻12碼 屌你老母玩閪水

RB唔入比人入

狼求走盤

祖記我dllm，今個月食麵包

你好撚黑 你都係求佢地頂實啦

輸一場 回下氣啦

收幾多

Rb7777
-2

新特蘭半場波膽3:3幾多倍

祖記咁都頂到9.5s

頂到心臟病

愛狗真係屌老母

巴塞半場入到波塞3隻手指入屎眼

Same

屌你老母蛆角大

祖

屌埋狼狗

巴

9.5S 頂到賴屎

我仲串左西布朗同賓福大

頭先邊個send出嚟㗎

白禮頓不如降班啦

召集馬賽手足

史特加追和啦

就賴

4x1 齗蛆

雲達入一球都好多

果然係有病嘅

巴塞快手刷角

玩左幾場心靈都中
一買就出事

上兩場垃圾到

巴可以開半客嗎？

仲有錫菲狗

史特加比反個大波我

仲有av狗

狼狗ng

又話角大日

門興比多球

祖角細達陣

11點買咩好

屌你咩

仆街狼打532都咁易失

rb 8.5
利華10.5

Rb888

RB萊比錫 2 - 0 沃爾夫斯堡

史特加 0 - 1 利華古遜

客快入

禾夫入番粒先啦

富咸入波未

利華差啲又入

愛 錫 疤 神奇更衣室
出黎立即入波

禾夫c 快d追返球再刷多2c啦

馬賽快入

愛

心靈投注：
1）史帕爾 ✅
2）加柏
3）RB
4）馬賽

實際投注：
1）巴塞

利華入多球保平安啦

愛記 生性 贏一球都心足

愛記 屌你老母

我咸

我屌你老母愛華頓食屎狗

屌你老母 愛狗輸埋

唉屌全部過關斷愛華

輸尻左啦

富咸goal

利華 慕加 快入

富咸都贏波
痴撚線公馬

想知

笑左

換禾仔 tosun啦屌你個閪

拖肥

加柏入多粒得唔得

假分狗既料都想知

陣間想買多仔
有無人可以屌醒我

拖肥上場就出盡力屌我廠
今場就輸比富咸 撚到大家一棟都無

下半一開就爆炸，唔係輸俾富咸呀

買多仔？ 3:0都可以比人追到3:3

痴撚線 派完錢澳假開始八連針
買乜都開對家

三場全部入多2粒

垃圾愛 降班都踢唔贏

愛狗仆街死啦

同路

德甲RB上盤GELGELLLLLLLLLLLL

以前多仔唔係咁架

比多兩粒，要大波

雲達奇蹟大波ok?
依加出去裝住香

德甲9ccc

史特加追和未

愛狗x狼反cup 頭5抽1派100

加柏 利華

今日D波咁 個個都針

Me

富咸臨降班先咁搏？

角大專員今晩有咩水

門興快比多粒

愛華頓有冇咁廢 降班隊都贏唔到

五連緊

Rb8.5cashed

要半2全12係咪諗下場好過

真係中咗魔咒 場場角都爆

【 乜都報大專員 】
般尼角球數目：6

狼隊角球數目：6

富咸角球數目：5

開得出就無憾了

馬賽快入啦

屌 難得贏翻少少
玩一注大注愛狗即輸

RB 9.5s即輸

門興 求你入多球

富咸主勝收錢

咁都無12碼

Me2

德甲全細波

馬體轉左-1

Which

11c

唉 針針針

般尼

吹完吹返轉頭

Rb 11c now?

輸剩$500 又上返5k 命不該絕

天意

愛cup未

史特加出肥鳩
準備入了

屌 愛狗呢球當唔入

屌你rb 10.5s爆

德甲真係好撚賤種

利華比人禁屌緊

愛記 屌到你入

咪買巴黎巴塞祖啦

同路 快手

利華踢史力加靠12m先有1粒
想點撚樣呀屌你老母

馬賽唔入比人入啦

富咸ng 重心

垃圾蛆

上阿！

羅馬角大穩？連針3注

白禮踢成點

垃圾狼

呢幾日場場爆角細點玩

門興比多球啦

德甲細細細細細波gel

上

【角大專員報角】
般尼角球數目：7

狼隊角球數目：7

富咸角球數目：6

富咸真係咪再刷

利華半8全10 我而家jump落去

屌你老母狼狗識入未

白禮頓降班啦 我屌你老味

巴塞試下輸埋

利華-1c

愛狗個教練忽撚左？
半場出黎個勢同上半一樣仲唔換人
留黎煲醋？

愛華 狼

雲達2：0

雲達奇蹟大波抽一個69互含

睇即場 呢三個我都係即場買

賤種愛華頓

德甲好黑暗

愛華反cup抽一個含

慕遜入多球啦 俾我拎返少少

加柏 利華學下雲達啦

呢隊垃圾降返落英冠岩嫁啦 踢到成pat屎咁

利華10碼都唔射

史特加搶分護級呀屌

富咸比次機會

atv goal

假

雲達大波啦，戒丁一周

換走cf同lm位啦屌你老母馬高斯華

會追和！

rb30

愛華頓全隊比狗屌

屌

疤入球未

炸

RB 2-1 得唔得

Rb炸就送粒波比雲達啦屌

馬賽下下臨門都鳩踢
唔入比人入啦

狼9和啦屌

【角大專員報角】
般尼角球數目：7

狼隊角球數目：8

富咸角球數目：6

查爾頓 GOaLL!

真 last $500 買 Bee 7.5b

狼狗鳩猜似等完場

德甲全細搞撚掂gel

得 一定得

盧頓炒鳩查爾頓啦

rb 2.5s頂埋 咪撚爆

愛記輸多幾粒啦屌你老母

利華10.5

點推得咁快

利華12c 史特加廢到仆街 咩都做唔到

白禮輸就停啦

愛華頓唔反捉全家比狗屌！

補唔補注 愛華 和好??

me

史特加追和扮史力加叫

ajaz -3 唔敢要

得罪問句 想知你個4000蚊鋪有冇派過

門興比多球未

般尼角大已死

too late la

垃圾門興

實留力啦 皇馬劇本進行緊

史特加求下你追和啦

狼隊 走盤我跳樓死

rc

雲達無端端又刷咩 贏就算啦

愛華頓cup 到扮狗叫 屌你老尾

史特加紅

尼姆goo

佢有撚派過咩 佢死左老母唔夠錢要賣料幫老母r番d棺材本姐 成班傻仔lm

4X5 斷愛狗

門興入多球，我表演假鳩插後門

你買幾多 我都腳震緊

愛狗有12碼未呀

富咸第二球 狼隊第四球 全中派200 1個

lm 客慘死

屌你老母愛華頓屌你老母愛華頓屌你老母愛華頓屌你老母愛華頓屌你老母愛華頓屌你老母愛華頓

屌你咩雲達on9
臨尾爆角

白 愛 贏到盤我倒立食屎

利華 加柏入波啦

漂亮！

雲達奇蹟角大

跟你

羅馬咩事，d飛回得甘勁既

愛狗快撚啲cup 屌你老母臭閪

今日爆到好灰 場場都爆

雲達你贏仲刷爆角on9

一樣

愛狼以後係波po做狗

狼狗快喇屌

心諗完場搞掂 90分鐘爆兩隻

富咸入未
禁屌禁左20分鐘都冇

門興入多球

比d火黎啦屌

今晚有咩心水

奇蹟大波！！！！！ 屌你老母

賣分狼

不仔奇蹟角大

屌你雲達

李察利臣快撚啲入兩粒收工啦屌

利華炒單刀

愛記入2粒 唔撚該

愛狗cup 抽一個口爆！

法甲d波真係好屎
成班控唔好射唔好傳唔好

白撞柱

有撚用咩 ，買+1都捱唔住

雲達不萊梅

馬賽半大24

Yy去左邊

般入左波就唔刷角

狼隊數據上極限吊打都未入
占美利斯你果3000萬身價呃番黎？

on9雲達不萊梅
我個 -1

愛cup撚到派500 垃撚圾

雲達抵啦 咁樣爆9.5

馬賽

垃圾禾堡一粒都入唔到

蛆

馬賽半大針

狼隊成隊人都呃番黎架

留

愛狗快手啦屌你老母

呃撚含?

隻狼廢到..

慕遜客勝 利華CASHED
屌你老母狼狗疤狗識入未

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］✅
6.德甲17.5b照上✅
7.東京綠茵［0］
8.北海道［0/+0.5］✅
9.阿德一定得[0/+0.5]✅
10.橫濱水手［0］
11.愛斯賓奴2.5大✅
12.史帕爾［0/+0.5］✅
13.禾夫斯堡[+1]❌
14. 12點意甲

65分啦 換禾仔出黎爆25分鐘啦

愛狗殺完三隊倫敦波輸富咸係想點

拖肥又刷

巴塞贏波派一百

葡超補到半大

【角大專員報角】
般尼角球數目：7

狼隊角球數目：8

富咸角球數目：8

輸比富咸，講唔通

白禮封咩？

白禮頓Rc

Gun

富咸20

富咸ng 4k goallllllllllllllllllllllllll
爽能到

屌你老母愛華頓 空難死

般尼-4c

撕得飛898

抵啦拖肥 叫左無咪刷

屌到輸多粒 留返啖氣好過

富咸ng 超重心easyyyyyy casheddddddd！

有無12？

無 唔識賭 自己賭都係咁輸

下盤日

愛狗快cup

狼狗10碼飛機

屌你老母 狼隊入波未

芧夫 愛狗2選1 點解會要左愛狗

巴塞啲後備真係

愛華頓死全家

狼隊 走到盤 我直播花式食屎！！

狼仔出d力啦

熱狗同rb上盤全格喎

話左RB好正氣

場場都輸今場先黎贏
富咸

av 2:0正氣到

黑池反吸呀屌你

般尼入多粒啦快

屌你老母臭閪愛狗 拿拿林入3粒啦屌

狼比多兩角

【角大專員報角】
般尼角球數目：8

狼隊角球數目：9

富咸角球數目：8

狼ON99

錫菲聯
查爾頓
基寧咸
修安聯

狼10角

修31

狼10c

100如何起機

米堡侯城是但入2粒12碼啦屌

屌你老母死愛狗 想含條撚姐

屌你老母狼狗

即貼即完

【角大專員報角】
般尼角球數目：8

狼隊角球數目：10

富咸角球數目：8

上場打阿狗就上哂力，打富咸就咁

On9狼4th秒針 一日輸晒唔玩

狼隊
入球大細 星期六 27 修咸頓 (主) 對 狼隊 (客)
大 [3.5/4 球] @ 2.05

屌 垃圾狼

隻狼反cup 一個100

愛狗反杯好嗎

狼都輸埋 算 去打機

屌你老母查奧爾 換你出黎包越位

賤種 好心上場咪上力

今日又針幾千
屌

愛華頓再刷仆街死

係

Goalllll Sou

卡迪夫城、愛華頓入未

法甲入波呀

差3關全中

華素爾2.5b✅
森林2.5b✅
史云斯2.5b✅
米堡2.5b
賓福2.5b✅
西布2.5b✅
唐卡2.5b
羅奇2.5b✅
打比2.5b✅
愛華2.5b

集氣冰

心靈投注：
1）史帕爾 ✅
2）加柏 🐤
3）RB ✅
4）馬賽

實際投注：
1）巴塞

卡迪 般尼 一人刷多兩角

茅夫入多粒啦

狼11角

狼11c

般尼
富咸
白禮頓

有冇事前

錫菲聯唔入比人入

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］✅
6.德甲17.5b照上✅
7.東京綠茵［0］
8.北海道［0/+0.5］✅
9.阿德一定得[0/+0.5]✅
10.橫濱水手［0］
11.愛斯賓奴2.5大✅
12.史帕爾［0/+0.5］✅
13.禾夫斯堡[+1]❌
14. 羅馬2.75大

狼和波派1000

修咸頓正氣

巴都刷角 無野好講

馬賽求走

候2降班都要係咁同我刷

三個入球三個角球

算啦好嗎

【角大專員報角】
般尼角球數目：8

狼隊角球數目：11

富咸角球數目：8

般

捉到修咸頓有撚用咩 愛狗屌你老母

巴塞隆拿輸波未

拖肥俾多3個

新特蘭4-4

盧

巴上呀

長毛

最後希望 巴塞大1.5
輸埋唔撚玩

查爾頓好波

球探震過震蛋

狼12c?

巴入未

新特蘭44

你個是咪壞左

好

中咗派一個200

錫菲聯比多粒叫下

入多一注玩今晚
豬埋下個月先玩

難

【角大專員報角】
般尼角球數目：8

狼隊角球數目：12

富咸角球數目：8

疤狗入啦好嗎

般尼屌你！

GUN JOR
羅馬都算強陣 博得過

atv 2:1

盧頓

巴塞b隊都贏唔到榜尾

般9c-3

10c-2

同路祝贏

又比馬賽撚

查爾頓 gel

重出江湖？

想入9.5就刷 好撚野

般尼10c-2咪俾假希望

2.75

有啦

般尼10.5 11.5

錫菲聯

富咸10.5

2.5/3

波po幾千個職乞即刻出黎

咁岩13無跟避到

般 卡迪 一人一c

西咸今晚

德甲派未？想買波

【角大專員報角】
般尼角球數目：10

狼隊角球數目：12

富咸角球數目：8

【角大專員報角】
般尼角球數目：10

狼隊角球數目：13

富咸角球數目：8

拖肥唔刷

快入入

富咸！

錫菲封乜

垃圾曼留力一定仲勁撚過巴塞

4k>1k

一陣睇埋陣

明亮一出手 就知有沒有

我了

明知曼聯留力都咁深盤咁既水位

德甲派未

屌拿星 夫添....捉摸唔到了

曼聯full team

Chris wood 勁到...

般尼入多球無憾了

曼聯對家

拖肥垃撚圾 西波
輸比隊降班隊

搬泥入多球ok?

11·5

上啊

白禮係咪唔會再刷好想all in 4.5b

小豆倒戈入波

贏唔到唔緊要 刷角托7

我都好想問

連加特首名抵屌過波膽

候2係咁刷想點

好 lm

支持 我

般尼-2c
快手

重心一場 曼聯上盤

巴塞入波未

愛字頭俾多粒黎

狼狗查奧爾我屌你老母垃圾到

新特蘭4-5

白禮456

蒙特利爾衝擊頭六場都作客係乜嘢玩法

呢場

傻仔先買搬泥ng

般尼-2c
富咸-4c
係咪針得

唔撚度波了
度完又係輸
鳩買1條4x5睇波

禾落克退休未

教到4不像

Wolf好廢

垃圾錫菲聯

過關 讓球
4X1 過關 讓球
4X1 星期六 56 羅馬 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.76
星期六 58 曼聯 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.68
星期六 59 馬德里體育會 (主) 對 切爾達 (客)
主 [-1] @ 1.95
星期六 60 多蒙特 (主) 對 緬恩斯 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.89
上盤狂魔

抽籤抽得閪
跟住會場場主場

馬體兩個中堅去撚左邊

係都skip馬體 護級之力 加退盤

atv快半0全4

馬賽係咪又想撚？

ba入未呀屌

搬泥快入

嗯

錫rc

愛9CCCCC

般尼-1c

巴肯入未

馬賽半主jump
巴狗1.5b針

富咸刷乜9

愛10CCCCC

般尼-1

有冇人話我知多仔信唔信得過

富咸其實想點 又贏波 臨尾都要刷多兩角爆哂

屌 無all in 4.5b

明神又中

般尼-2c
富咸-2c
係咪針得

12c英超神奇角大

比拜仁屌到一棟都冇

唉 愛華頓我屌你老母啊
上次買阿仙奴你又隊爆佢
今次打富咸買你又on99咁
幾時降班啊

12.5b

羅馬有冇即場角？

般尼快入

5:0

明神11·5真飛saveme

多謝明亮 又中

賤種富咸

太大但幫你叫

林巴 出左咩

有

兩場榜首平半最後相安無事地下盤

富咸仆街死

goalllllll 般尼 全格

啱啱4.4果陣買緊就爆角

巴塞10.5b定s?

般尼2：0

我一見到佢張飛即買對家 又中

唔贏就無機冠 應該信得過

新特蘭快5；5

巴狗真係贏唔到盤，莊家好撚勁

B

馬賽俾狗屌呀！

富咸贏咪算
刷爆完又完場

馬賽輸半當贏 頂中伏

平半都開唔到

多仔 係永遠都信唔過

發現明亮哥買細好易爆 但買大都有啲機會中

dllm馬賽

垃圾疤 買fg遮 一球都無

到底d莊家係買起左d球員定用精算師去計

發達機會

Ok

富咸-2c 針了

新特個場射15腳入9球波

豬sir

死疤狗

2.75?2.5

睇次級聯賽仲好睇過d咩超級甲級聯賽

玩到灰呢幾日日日負1k

巴狗入2粒 我做一世巴迷

2.5/3姐係2.75

針針針

都唔係踢到咁下話

ajax強陣

MU 強陣?
睇黎放棄歐聯了

富咸愛華頓早日死全家

岩岩買仲有1.83倍

連角定理 出自lihkg

原來開2.5/3 無睇到

AV做咩??? 封左幾分鐘

可唔可以比我綠字連續幾日無見過

2倍巴無入球練心中

冇力啦
打祖CHUR到盡 嬴都開唔到-3

今晚係咪1點開始唔比買？

錫菲聯屌你老母咩

????????

屌你老母 買完巴10.5b 明亮就出飛

屌你鍚菲

6點

自膠 睇錯

以家好低水 好似等即場好d

補8分鐘都唔比多角

仆你個街臨尾絕殺

想要佢Tg link

烏甸尼斯 盤有無人要？

有冇明亮tg link？

疤狗全隊食撚屎

9分鐘.

點解富咸個場唔識完 就心臟病發

錫菲聯咁都頂唔到

10。5s？？？

候2又送角

00不如唔好踢

入一球啦屌

11未

屌你老母錫菲

Yes

明亮買巴塞10.5大 大家睇路

疤食左屎

唔會入
ps.買左疤

疤都算有良心 比返半格賭仔

巴塞刷角角大日

咁咪收錢

？

斷錫菲聯我屌你老母

祖半格都無

101

入撚咗佢先出飛 我而家心情好撚複雜 幾日無見過綠未已經